[藍絲入! 請廣傳!!] 英國軍情六處傳 7月24日來港支援示威者 出謀獻策

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

外國勢力終於到

聽過 勁恐怖 左上同右下仲識射火箭炮

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

嘩 屌
要做好市民向警方提供情報先得

右下好似係shooter 狙擊手黎